Q: What are your current operating hours?
A: As of 2025, Aroma Bar & Grill is open Thursday to Tuesday, from 12:00 PM to 9:00 PM. We are closed on Wednesdays.
Q: Do you offer a lunch buffet?
A: Yes, we offer a Grand Lunch Buffet every Saturday from 12:00 PM to 3:00 PM for $17.95.
Q: Where are you located?
A: Our address is 485 Main Street, Great Barrington, MA 01230.
Q: How can I make a reservation?
A: You can make a reservation by calling (413) 528-3116 or (413) 528-3992.
Q: Do you offer takeout services?
A: Yes, we offer takeout. Please call the restaurant to place your order.
Q: What kind of food do you serve?
A: We serve authentic Indian cuisine, including Tandoori dishes, Masalas, Biryanis, and a wide range of vegetarian meals.
Q: Do you have vegetarian or vegan options?
A: Yes, we provide a variety of vegetarian and vegan dishes to suit different dietary needs.
Q: Do you sell gift certificates?
A: Yes, gift certificates are available. You can buy them in person or by calling us.
Q: Do you deliver?
A: Currently, we do not offer delivery services. However, takeout is available.
Q: Do you host any events or promotions?
A: We occasionally host special events. Check our website or call us for updates.
Q: Do you have outdoor seating?
A: Yes, we offer seasonal outdoor seating when the weather permits.
Q: Are you wheelchair accessible?
A: Yes, our restaurant is wheelchair accessible.
Q: What payment methods do you accept?
A: We accept major credit cards, debit cards, and cash.
Q: Can I book a table for a large party?
A: Yes, we accommodate large parties. Please call in advance to make arrangements.
Q: Do you have a kids' menu?
A: While we do not have a dedicated kids’ menu, many of our dishes can be made mild and kid-friendly.
Q: Is your food spicy?
A: Our dishes can be customized to your preferred spice level—from mild to very spicy.
Q: Do you serve alcohol?
A: Yes, we have a full bar with a selection of beer, wine, and cocktails.
